典解呢幾日唔見牙達出黎9up

唔通比足絲雞撚到佢收左皮

真心我都係第一次見何仔用個人意志

真係想屌爆足絲狗

威乜撚野水屎遮，米畀你條撚樣用黎笑鳩我遮，你勁d添啦

真係好小見波台手足會顯露自己情緒同咁認真

忙緊毓民單野

返左高登啦佢

唔係嘛 比足絲雞撚走

佢不嬲兩邊走架啦

但佢平時出post出得好密 宜家已經4日冇出post了

見牙達回家 我都突然想家了

第五日了